Mila Malika! Pišu tě z Prahy. Jak se maš? Jak tvoji rodiče. Ja mam dobře. Chtela tebe řikat o moji plány na víkend. Žitra bude sobota. Ja s kamaradami půjdeme do restauraci a pak do klubu tacnovat. A v nedeli pojedeme metrem na namesti, budeme divat se na hrady! To je moc hezký! Chibiz mé moc! Nashle!
